大家用緊咩旅行背囊??

inway 質地幾襟又幾方便買

MR

new era

osprey

800有30l
如果係cordura布就仲好

幾靚

Prada

karrimor cheap背囊

MysteryRanch ASAP
好撚型

Mountain wolf

Tom Bihn
經過心思嘅設計，美觀實用，唯一缺點係貴

好迷你😂😂

大袋：First Tactical SPECIALIST 3-DAY BACKPACK
細袋：Patagonia Lightweight Travel Tote Pack 22L